便祕點算

唔要食藥
有冇咩動作/神功可以令直腸擴張

食火龍果

唔好話我唔話你知 屙返D火龍果籽出黎

綠豆

食蕉加飲奶，好快會痾

短期便秘，舉例去旅行果幾日因為食無定時或改變飲食習慣而便秘，可以早餐時查牛油麵包時，多查牛油，可以滑腸，然後好快就有得去。

如果長期便秘，少食肉，多飲水同生果，最好就做下扭腰運動～ 睇下改唔改善到。

塞肛 又快又直接

甘油條

麒麟果